元朗中槍少年暴動罪成 蘇文隆判入教導所

#粉嶺裁判法院第二庭 #少年法庭
#蘇文隆主任裁判官 #判刑
👤15歲手足 #1004元朗

控罪：
(1) 有意圖而導致他人身體受嚴重傷害
被告被控於2019年10月4日元朗大棠路及青山公路元朗段交界與其他不知名人士意圖非法及惡意導致警員1877 陳港橋Chan Kong Kiu 身體受嚴重傷害。

(2) 暴動
被告被控於2019年10月4日元朗大棠路及青山公路元朗段交界與其他不知名人士參與暴動。

＊被告承認控罪(2)，控方表示撤回控罪(1)並存於法庭檔案內。

詳情請參考蘋果日報報導：

--------------------------
‼️判入教導所並留有刑事紀錄‼️

（感謝臨時直播員報料）

寫信! 一人一封都可以幫到手足

蘇狗

陳港狗橋

準備上訴啦

手足未夠18
坐唔到
不過入去教導所可能仲辛苦

祈禱

同勞教冇分別
一樣俾人打

仲有少少嘅，不過要關注？

*聽講好少少

教導所我覺得好似好啲wor

推

有一件褟雅達都煩

on9 自己俾5其他人打，然後射中個無打佢嘅人，然後拉呢個人群中嘅路人入罪

罪名:
你喺現場代表你同其他人有同樣目的，所以你無份打人都入你數。鬼叫你唔好彩中咗槍而拉?

===============
咁以後有人打劫金行使9追打劫條友咩，求其拉個路人睇落去同班匪類著得差唔多又咁啱喺現場咪得囉。

同大賊駁火又係，只要有狗中槍就拉個出現喺現場嘅路人祭旗。最好仲要拉中流彈嘅人，簡稱啲。

push

sor9 世道太荒謬，打字都錯得多

大西北手足特別勇武

時間長好多
雖然比勞教「舒服」啲啲啲

之後d曱甴會話好人好姐會在金舖門口？
唔拉你拉邊個

屌你老母

成班無睇阿sir今日心情好撚曳咩？

隻狗做仆街野先

果個沙咀嚟

破壞香港 唔使坐監？
手Joke入到去記得好好反省
食多D全餐
以後無人會記得你

因為時間長
所以會「舒服」啲

又係呢條仆街

根本無分別

好嬲好嬲 手足食黃店做野 no bullshit lets go

但點解印象中好似好少少???

推
大家要關注

判入教導所即係要入幾耐

1-3年到

平均18個月

有咩用

同問

食屎狗官

如果你係學生，你可以寫信幫佢補下課，比佢學業上追得返。

一樣咁閪

本案今在少年法庭處理，不設公眾旁聽。少年聞判後表現冷靜，其父母趁他未步入囚室前欲趨前說話，少年見狀一度停下腳步，惟他們最終沈默不語。一名女親友步出庭外，與其他人傳達消息時，疑情緒不穩，偷偷用紙巾拭淚。

辯方又透露，從少年過往所獲的獎狀可見，他熱愛運動，尤其在打籃球方面的表現出色。

主任裁判官蘇文隆判刑指，考慮到辯方陳詞、案件嚴重性及少年受傷等種種因素，決定採納報告建議，判入教導所，並正式將他定罪，留有案底。

人生更加精彩

勁撚多五毛

block曬

唔會啦，大部分都係手足

全部少年倉都閪

冇話唔差，只是在差當中比較啫。

最驚係坐到差唔多出黎, Department of Joke 又出黎話要上訴...

我唔知可以點……

屌佢老母仆街官

PUSH

點樣幫佢

基本上 就係任屈任砌
洗撚證據

賤狗

你條五毛狗收皮啦

咩都五毛

唉
起碼年期短啲

解悶 令佢地知道有人關心佢地

咁點解仲認罪

Push

唔認就打到你認
香港司法回歸祖国

中槍就要比人告暴動
唔中槍就無事

手足話如果換轉係佢都會開槍喎

咁點解咁多唔認罪

吓？認罪然後撤回控罪？
又係呢招

你睇唔到？控方依家撤回控罪呀，仲唔明？

辯方又指，被告入世未深，犯案是響應連登呼籲及受群眾情緒影響，並認為自己槍傷是應得

總之 做咩都係年輕人錯 學生錯

點解開始多咗腐皮

黑官

時候未到姐

可能下世做暴徒，或者今世仔女做暴徒呢

同囚

多D寫信,等佢地起碼有D寄託

份人太無情

無啦啦捱左一槍 仲要比告暴動

連登係咁
每個人有獨立思考
做應該要做既事

你覺得佢真係想咁樣答咩？

實上訴

18歲下嘅教導所慘過食屎，仲可能比人玩到最長3年。

同yp 有咩分別！